琴晚有去T1接機位嘅手足，有冇留意到有2個金毛飛好可疑？

Sorry冇圖

不過有去過接機位嘅手足，肯定有見過呢2個金毛飛。我觀察左一排，佢哋行行企企，又去物資站攞卷、食物同飲品，其餘咩都冇做過。

極有理由懷疑有黑社會收左錢派堆後生嘅出黎搞事。

時間大約係夜晚7點零

推

3

4

蘋果直播好似影到

有睇到直播 每次有事件既事後有個金毛都行到好前

唔喺現場睇住個mon就收皮啦

睇直播嗰啲收皮啦屌你老母
亂咁屈人

好似夜晚出左樣同埋上左救護車

邊個話我睇直播？

我去接機親眼見到，況且一定有其他手足見到

果2個金毛飛係另有其人

你講緊唔係搞事果個

我講緊果2個唔係出手果班，其中一個拎住個手袋大搖大擺咁行嘅，疑似係小頭目。

係咪hall b物資站
無口罩個兩位？

立場睇到，無帶口罩嗰2條金毛？

就係佢哋

係現場睇唔到直播，不過果2個係冇帶口罩嘅

無咩點留意
不過拎左唔少野食

有咩問題

金毛又點？

又想對住空氣叫有鬼？

路過講下

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

唔出奇 btw 冷靜唔好再阻人上機

係

佢哋個樣易認
覺得可疑下次見到佢就睇實啲